（突發）天水圍再現連儂牆

係天耀近賞朝居果邊

你張相真係無重點

完全見唔到

屌你影得清楚d得唔得啊

屌你 字打錯都算啦
幅圖連重點都無 好難撐你喎巴打

人牆就有